有冇人知富途牛牛個廣告條女咩名

富途女女

hello moto

富途牛囡

富途牛逼

又係假周星馳把聲

富途奶牛

廣告PO 拉啦

Magnis正啲

屌你老母得個3秒
但點都唔係靚
牛牛app入面影片教學區條女就ok

大陸妹黎，search過佢facebook

北姑雞

富途牛雜

但佢啲廣東話都好正 fb名係咩？

magnis